Moje město Moje město kde jsem se narodil to je Petrograd, Ruska. To je krasné a hezké město. Tam jsou mnoho zajimavé kostely, zamky a muzea, proto tam jsou mnoho cizinců z různých zemí. Taký mame mnoho mosty. Naidlinny jsou Litejnyj a Dvorcovyj. V noci všechny mosty jsou zvednuté pro lodě které plavou tam. Nejkrásnější čas kdy musí jit na prochazku je to noc, především v léte protože to je čas kdy vy můzete divat se na bilé nocé. A pak můzete jit v nocý klub, to není drahé město. Čekame na vas v Petrograde
